我敢講LF2如果出電話版一定好多人玩

而家科技冇可能整唔倒啦
再加埋上網連線

人地賣左個版權 hero fighters 又比大陸仔破解
邊有心搞

啲畫風做乜鳩

啲畫風唔掂喎

agger

佢唔可以整到同lf2一樣 會比人告
同埋hero fighter係一個人寫既 算係咁啦

王者榮耀 算唔算 LF2 既手提電話版🤔

屌 咁買版權果間公司快啲做好佢啦

無得用keyboard 唔好玩